侵侵想開戰？定係走住屌？

嘴炮